點樣可以防止幫中女埋單?

從佢收入/學歷/性格決定?

唔好結婚

唔撚埋單

拖到變老女

食霸王餐

唔明你條問題想問乜

講到自己有得埋咁

我指如果佢自己收入唔錯，學歷唔錯，性格幾好，係咪佢應該唔係後生時俾人吊到反晒皮o既中女?

唔好咁計較過去

中女: 如何防止毒撚埋我身以為有得埋單?

收入唔錯，學歷唔錯，性格幾好

咁佢點解要揀你,你咁介意自己係唔係"埋單",人地張單唔洗你埋,有本事自己過生活, 分分鐘貼埋你喎

樓主係咪想從背景知條女細個係咪mk妹咋

處就ok

應該係，即係想知佢以前係咪出黎玩

對! 燃燒佢歲月，只拍拖唔結婚，
等佢後生時唔埋單掛住收兵？!

如果知道佢後生時很多情史，
你會甘心條女咁多情史嗎？
可能以前晚晚蘭桂坊，朝朝食洋腸，
食到變晒大西洋又牛肺，
仲要可能落過仔，又墮lin，
果時你溝佢，佢唔睬你，仲要狗眼看人低。

你仲有，你唔怕佢玩厭0左你，又返去搵番舊相好食洋腸咩？

中女正, 技術好又自動波又淫, 又有零用錢+姐姐錫

你有條件咪去幫後 生MK妹埋單